可唔可以唔好再開d 10連post

我地需要既係高質post黎吸引人，而唔係要人睇你地on9
與其係度on9，幫手振興翻所有大台小台好過啦

完全同意

成班傻鳩係度on9當有趣，咁點撚樣成大事

Push

仲話踩旺個場，真係想人得閒屙屎上黎十連下就想發大個討論區咩

push

支持

好認同 班十連唔好咁幼稚啦

每推一次就彈一次真係好煩躁
不過都要繼續

1

2

3

4

5

6

7

Stop la好嘛

又連

屌你老母打手

Up mud 9